【靜態技巧】熟讀地圖

大家冇野做無聊個陣其實可以讀下同記下地圖，做任務嘅時候好多時你都冇時間再拎個地圖出黎check，如果冇個個地區嘅基本概念，係一d緊急嘅時候好易任務失敗。

除左認下方向，邊條路去邊到之外，可以留意下地形嘅高度。係閱讀嘅時候如果需要幫助，可以問google，google d免費野都幾幫得手

桌面版&流動版:

旺角D路行左10幾年都仲係唔熟路(可能唔鍾意人多既地方)
但其他地方 上網睇1次地圖就識行
點睇

有備無患，如果你已經有個一區嘅基本概念，可以閱讀下d橫街小巷，提高你嘅移動速度

好似背元素表咁

咁睇地圖應該冇睇元素表咁悶

推

就算唔熟讀都唔緊要，最重要係有定逃生路線，最好仲有多一兩個後備嘅

去到估唔到跑都可以咁好玩嘅時候，呢個對你真係非常有用